有咩動畫係異世界人穿越去人類世界？

我識既有 打工吧魔王大人

仲有冇？

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

幽遊白書
境界觸發者

死神

Cop craft

chu chu yeah
小林家
龍女僕

數碼暴龍

gate

血界戰線 cop

甘城

魔法少年賈修

灼眼的夏娜

廢天使加百列應該唔算吧
佢地成班都應該係果個世界內的

註：但好好笑，值得睇

叮噹

關於我轉生後成為史萊姆的那件事 （原輕小說 之後出左漫畫 而家有動畫）

睇錯標題 當我冇講過

加旋

舟

結局算係既

笨女孩係咩有異世界

零之使魔

邪神醬

recreators

no game no life

屌 到我睇錯標題

有人類穿越去異世界，就是這四個半月的香港人。

Re:creator

革神語，勉強算係雙主角
一個由日本穿越咗去異世界
一個由異世界去咗日本

植木的法則算唔算

gate 奇幻自衛隊

正嘢

gundam build fighter

邪神醬輕輕一推 好正
究竟魔王大人幾時先有第二季

異世界食堂算唔算

你套笨女孩食唔食蕉架，有兩套笨女孩

大門大獸

竟然無打工吧魔王大人

驗眼啦

深海都算係一種異世界

救命阿

1個POST捉到曬啲盲撚

賀東套cop craft同甘城算唔算？

電影少女

電影小女